有冇人呢幾個月掛住發夢洗少左好多錢？

原本每個月都會洗6-8000係買野同食野到
上個月8月17到9月17都係碌得2600卡數

唔知大家有冇洗少左係吃喝玩樂到呢～

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

錢洗曬去抗爭同請人食飯，娛樂錢慳左好多

相反，裝貴

十一國殤 全民黑衣